商場車展買車平啲架？

如題

商場車展只係兒童遊樂場

通常有優惠

咁車行啲sales未食晒屎？

商場車展既優惠就算去車行買都有

係可以傾多小小優惠(例如送雨檔油卷），但當然你真係買

仲有情侶拍拖聖地

賣唔出既現貨，多數就入新版所以出舊貨
好處係平啲同快啲交車，但無得自己加option同好快out

食緊